買iphone貼埋自己戶口結餘咪玩法？

D女人鍾意show off鍾意到咁

四球都show off
隻臭雞收番埋啦

又幾正喎

仲以為財經主持會好有錢

可惡，想幹

佢幾歲，似大陸妹黎，懷疑佢

洗撚懷疑？

訓低比班大孖沙吉下就有4球 有塊西真好

所有大陸閪都係架啦

可能父幹,或者被幹呢

都係父幹
但其實係「被其他人嘅父親幹」咁解

咁on9既，有香港既唔買，返大陸買

大陸搵到食，香港搵唔到？

有錢過呢喥班低置大業主(幾百萬連30年mortgage)

好刻意咁扮唔刻意showoff自己有幾錢，好小學雞

睇落後生 四球人仔已經唔錯喎

係好刻意話俾人聽自己做雞

iPhone點會用Times New Roman做字體啦

91年 shitty master

我唔明佢點解唔係香港買？佢應該住香港架

好想食佢軟飯